有冇人玩gme做t做到倒輸翻

本來星期一90蚊入 夜晚瞓覺set120賣 醒翻發現240 再追 再做t去到300放 350接翻
一路過山車跌到189 而家心情好忐忑

新手交下學費啦 邊有人直線上升完先買㗎

己被淡友震走

仆街啦今次